[未fact check]condom用完會即棄或投閒棄置

高層呢？會去愛党機構做個顧問之類坐到入棺材

唔好問我點知,唔講得